2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?


setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени.

setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал.
